教兔仔入樽的方法! 🐰🐰🌟🌟🏆🏆🏆

大家不妨參考以下video, 雖然是天竺鼠，但是教法應該一樣：

詳細教法:

兔子入樽video:

N.B.: 實在有太多主人遺棄兔子，主要原因是不理解兔子,覺得牠們悶不親近人。兔子是聰明、群體性動物。如果想養，可在兔友協會參觀然後領養，這裏有太多兔子需要一個家。詳情可去

兔子高難度表演: 打鼓、打籃球、保齡球、簽名！🐰🌟🌟🏆🏆👏🏻👏🏻

兔子玩街機遊戲機！真厲害！🏆👏🏻👏🏻